今晚夏蘭特(E Haaland)有波入，永遠唔反父

冇就斬佢老母

你X左佢咪唔使反佢

cls邊夠打

咪走數

到時你就改做咩首席父迷

佢走硬

有冇LINK

咪劇透